今日凍到仆街 問呀妹借左個震蛋黎暖下

暖蛋真係偉大發明

屌 睇錯震蛋

你冇睇錯

暖蛋有冇味？

我借左個暖蛋來震下

借你阿妹黎暖下

佢睇錯自己睇錯 都係睇錯